叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(208) 星星

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂 致2020所有珍貴的星星。

nplm

今晚睇台灣live 倒數

Nplm

9叔個mv

想問邊個live有五堅情

台中+桃園有九澤
台中+台北有婁
偉晉嗰場唔知有無直播

謝謝

NPLM

2020最後一日
今年辛苦晒大家 nplm

有直播 不過未搵到link
nplm

船佬MODE: 佢係我嘅醉醉, 你地叫番幸幸冇問題
我地永遠懷念九呼教主紀生架

2020 最後一nplm

可能今日再爆到po呢

咁要努力推下

再繼續番尋日個娛百2020大事回顧話題先
仲有冇補充

年頭第一次搞總決賽
問米搞人菊花 推李懿二年八班風波
覆活垃圾局被觀眾瘋狂屌
九澤成為主持人
問米愷樂出事
叮噹五堅情兩季
婁賴有主持機會
龍女入圍唔到季冠軍 觀眾屌爆娛百
垃圾局太多觀看量大減
二年八班閃避球自進擊的采子橫空出世後中興
桌遊研究社嘅誕生
遊戲王回歸
0995收皮
pocky之亂
狼殺終於女巫唔可以自救同三狼三神版本

凱斯世紀同場
以辰不再活躍
沁B 言B 上位
雨姨艾妹新寵
小7被雪後點回歸頻密錄娛百
荳姐抄襲被雪
語噥串嘴後被雪

早晨啊膠膠

pocky之亂
大三角愛的pocky故事

有冇本帖2020回顧
到底我哋係到一齊搞左幾多事

見到上個 post 有人問小7被雪，無確實原因？

雖然可能好傻，但係我又想問...
1. 語噥串嘴係咪嗰次小狼自爆，定邊件事？
2. 成日見到話凱斯世紀同場，點解之前無同場既？
3. Pocky 之亂係咩?
4. 覆活垃圾局被觀眾瘋狂屌 - Selina 妹妹、王子宣傳套劇個兩局？
5. 李懿二年八班風波係咩?

如果係上一個po, 應個要襟編輯再copy之後d code+字先得

我覺得係老女人妒忌小7嘅身材同美貌所以雪佢
語噥單嘢係累積咗一段時間㗎啦 佢有一排講嘢好串 搞到比人炮轟

無確實原因 總之冇通告

1. 呢場唔係串嘴 應該係許書豪女巫忘記銀水果場
仲有愷樂愛神論果集啲唔耐煩樣

2. 睇返頭幾個貼

3. 娛民直播

4. 對

5. 同澤仔同一場發生 問米推李懿令佢有不必要身體接觸

台北今晚如常 我估啲人會湧哂去台北

I see, thanks
1. 語噥個樣又真係成日好令人誤會既
2. 凱斯件事所以係因 messages 而起？
3. 娛民直播我都唔記得發生同 Pocky 有關既事
4. 覆活個兩局我又覺得唔太垃圾，不過無啦啦個個投票轉去信澤仔真係 O 嘴，明明之前都唔信
5. 問米成日抽水

係咪好似得台北照常？
但我唔明十一萬觀眾減到八萬觀眾
其實都係人羣聚集

4.投票個個係因為太遲舉 大鶴見到人哋舉晒再舉 如果唔係佢晨早出咗去

而家好似減到四萬

2 係呀
3 搵人貼張相 gif 你就知咩事
4 唔係愛神局 再之前有上
連續兩集瘋狂負皮 主因係預言家唔跳

預言家第一晚唔跳再被殺 已經係好垃圾
仲要兩場都係咁
我嗰陣睇到勁嬲

佢判斷覺得唔怕就搞囉 之前標準係15宗本土就停

已有 gif (by monb) 謝謝

我睇既覆活局係愛神個兩局
未睇之前既
咁你哋講到咁我就唔使睇啦

我睇既覆活局係愛神個兩局
未睇之前既
咁你哋講到咁我就唔使睇啦

最憎人預言家唔跳
記得有場田亞霍真預
點知去到投票 PK 先跳
搞到無人信同俾人投走

都係既，只係希望台灣可以守得住

希望2021大三角會一齊出返首歌

呢個又好似幾好
唔知3個把聲夾唔夾呢

九叔同澤仔夾 澤仔又同大大夾
應該唔會車禍掛
好想聽佢地出首三角戀嘅歌

旗主：我要聽九晉嘅歌

我一直以為契爺個pocky之亂係講緊晉賴慶功宴抽龍女水

係大三角嘅pocky之亂啊
慶功宴個個太小兒科

凱比未使訓街住

lonely到要除夕攬返凱比

12月31 都要攬住凱比
唔怪得九叔話要比最孤單嘅人

你連凱比都冇得攬喎

Hebe 台北唱啦

佢個嘢壞咗

哇屌

有咩

見到啦

有觀眾真係開心D

不過堅怪
幾萬人果D仲有觀眾入場
幾千幾百果D細哎SHOW就冇得觀眾入場

HEBE好聽

仲未收工
好想睇跨年

羊羊

我有得攬我部電腦

你放工都係直接去PARTY睇唔到跨年

我晏晝會上嚟留名架喇
不過今晚會去party倒數

大大件外套咁似雨褸嘅

無神神點會有蘇格蘭倒數party

好似toy story啲綠色兵
我click咗入嗰fb直播quality差到想喊

快啲走la

市長直播係咁上下啦
到大大唱歌先再禁入去睇算

終於收工
返屋企食個飯先

返屋企食個飯 跟住再去開party

YOGA唱緊啦
醉醉係咪睇緊

等我 sell 下先
頭先真係好好聽
行走的 CD

先知
不醉不會
你就不要想起我
無人知曉

最正係不醉不會 (我個名) 同無人知曉 (新專輯但少唱 live)！

勁鍾意你就不要想起我同無人知曉

桃園主持
阿ken 件衫咁似射箭嘅護胸嘅
睇全明星睇到上腦

9估台中出場順序
蕭敬騰唱完開場 可能就係到九澤

我已經覺得自己好似看更

我依家趁空檔期睇緊全明星最新嗰集

忙到pk

快啲睇埋佢

頹皮台灣跨年SHOW大比拼
彰化市VS西螺鎮

1. 舞台
就咁睇彰化仲頹仲UP DUP....西螺勝！

2. 市長臉書直播VS新開YT 直播
未知西螺果邊能唔能夠直播到
不過市長親自咁樣回覆確係搞笑

鄭秉家
到底有沒有youtube連結 為什麼只能上市長臉書看

林世賢 【百年大計 彰化新生】
鄭秉家 明年改進

3)卡士
鼓鼓 小宇 關思敏 采子 VS
曾沛慈、張立昂、張語噥、嚴正嵐、黃偉晉
打和?!

而家喺度剩返健球

暫時得蕭敬騰VS YOGA之嘛
唔通你睇緊動力火車

yoga

咁好快睇完

我開埋台南想睇娃娃

我都咁估
睇新聞話老蕭個開場會唱成半個鐘

即係唱到7:30？

即係仲有10mins左右？

應該係 如果無delay既話

台南想睇埋孝淵

應該差不多？我無睇佢係咪真係7點開始唱

好 唔怪得我成日click 過去睇都係見到老蕭

CRAZY
唔怪得睇極佢都仲唱緊

BTW動力火車都係唱極都係佢地

yes
但係 yoga 個樣
比眼遮住晒

同埋唱得好耐咁
可能歌太慢

通常會表演幾耐好少睇跨年

原來你先係睇緊動力火車嗰個

宜家臺中係蕭？

yes

正常4-5首歌都係16-20分鐘到一組單位

我寧願睇黃明志

仲未完

thanks
臺北睇完 hebe and yoga
轉左睇臺中啦

陣間蕭後到九澤？

邊個發明健球 呢啲咁痴線嘅運動

真係勁難玩
完全唔興趣去學
完全睇唔明點解個個人無掂個波

老蕭終於唱完

是咪到九澤

未講邊個係下一個出場
等緊啲主持人講完廢話

九澤！！！！

下一個出場

真係到九澤

依家播緊廣告

九澤

上水睇啊

睇緊臺中
等緊九澤
頭先臺北轉播音響同畫面都唔好
搞到我睇 hebe and yoga 怪怪咁

點解台中嗰個咁少人睇
仲可以少過桃園

廣告播咁耐架

嚟啦嚟啦

冇觀眾真係好乾

慘不過好過爆發

又全黑

澤仔自己一個假high睇到好尷

個台升高

九叔會唔會唱星星

玩過 唔難玩但好悶 利申運動撚讀緊PE

應該唔會唱了

覺得會

會悶咩
要係咁跑來跑去

會悶？感覺好刺激

oh唱千年咁應該無星星了

想聽星星

冇啦 個人單獨唱兩首
唯有希望桃園會唱
雖然機會有啲微

我覺得兩場歌單應該一樣

我們是九澤cp

係九叔口中特別感動

陪在你身邊

借我你們的手

澤仔凍到口都震

笑死
同凱比一齊跨年

怕凍到佢

九澤LIVE把聲都夾左好多丫

今日佢哋好叻仔
和音夾咗好多
好好聽

Hu ~ 完之後
澤仔係咪唔記得咗唱

天黑請閉眼！

係啦, 今日好夾, 好好聽

今日澤仔着巴黎世家hoodie
我認得啦

真係好聽 一陣間要認真用耳機聽下先
依家用電腦播緊

今晚陪在你身邊好好聽
和音聽到我起哂雞皮

我估佢真係好凍

澤仔好似凍到流唒鼻涕

凍到個鼻都紅晒

時間啱啱好
睇完九澤 我屋企就開飯

要趕去桃園了

一路打邊邊一路睇緊

台北好多人好正

呢度都係

麻煩幾時桃園到九澤可否講一講？謝謝！
因為我仲睇緊臺中
想睇格格、查個毛

聽晚打邊邊

我都想打邊邊

查個毛而家台北中

死啦 聽晚係咪有五堅

好鬼得意 連鼠澤咁

係呀 佢地唱開場

三隊一齊玩 其實係鬥唔失誤

知唔知幾多點開始

佢寫8點

就話好容易失誤
勁易打咗落地下 或者拋物線唔夠 或者隻手離開咗

唉 係咪又要匿入阿公屋企廁所睇

同埋個口號我覺得好尷

有口號嘅咩

你次次都要做賊

o mi kei

o mi kin

可憐的丸
冇理由咁多人一齊打緊邊邊
我坐喺度用耳機睇直播㗎

仲有
宇辰離開主持
遊戲王kid退伍即上娛百狼人殺
同埋小鬼

我有試過
但係會keep住同屋企人講嘢

我會俾人鬧冇禮貌

開會研究點樣鋪路俾問米呀

辛苦你啦，快啲食完舒舒服服咁睇

咁多個騷係咪好似得台北因為音效同畫質差中伏？

頭先睇台中好好多
不過無現場觀眾好怪
例如見到鋒澤想講要借觀眾既手，但係突然醒起無觀眾
又例如天黑請閉眼有一段成日比觀眾唱，個部分突然細聲左

最後一日都要見到老女人

拜托別煩我

我都覺得台北個直播唔係幾好

采子話1015唱

想問下
彰化個直播係咪死左

台中音質唔錯

聽唔慣天黑live 果段冇觀眾聲

@膠膠 你今日投咗票未

好似係
市長可能要抖抖

我都睇唔到呀 大大好似11點左右先出現
好似

西螺咁似幼幼台

西螺個畫面質素都麻麻地, 不過都有多過一個鏡頭同埋收音都OK

台北真係好差
一開頭 Hebe 唱先知跳針成分鐘
跟住收音差同畫質唔好
Yoga 個 part 都麻麻
好彩陣間兩個有台中壓軸
希望好D

采子西螺？邊度直播？
同埋知唔知幾時九澤桃園？

都唔知做乜膠

搞乜呀市長
搵人教下佢YT直播啦
手機都得架

Yt search 西螺跨年就有

九澤嘅話
睇返桃園live 下面有hashtags
應該跟返佢次序
依家應該仲有三個 先到佢哋

「High翻西螺 - 2021跨年晚會」直播

Baby shark

同埋駛唔駛玩咁耐

阿采直播食完一啖菜又食一啖雪糕

去睇阿采食雪糕好過

一到跨年佢又化埋D奇怪妝

聽日冇狼殺 做一年一度嘅單元

件衫都好似怪怪地

Shit ig 冇通知我

粒閃石係咩事

仲以為佢會半集狼殺 半集呢個單元

一大SHOW佢就想"隆重"D就出事

佢上年跨年都係咁啦

又有6號

咁計比上年跨年好好多了

西局

上年星星
今年閃石
今年好似高級啲
佢係咪情有獨鍾跨年一定要貼啲閃令令嘅嘢

好似小朋友鍾意痴閃石咁

佢真係要再好好學下點搭配
次次想隆重都反效果

啱啱先見到原來佢個頭又有一串閃嘅嘢

咁快跳

不過應該係FILTER問題
個妝應該本身唔係咁奇怪嘅腮紅嘅

唔跳真係有機會被推走

阿虎講咗啲乜

民點會係還好只是

已經放棄睇狼殺

阿采好得意

我係一個唔合格嘅看更

又篤面

女巫不能自救
點會一開波就投咗銀水出去
仲要差唔多全票衝

倒數2020 迎接2021 除夕點名活動將於今晚9點半開始 歡迎留名

12點前冇嚟點名 就列入party queen名單

今晚呢集值唔值得睇

我先點名，唔好再屈我

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

各位 桃園依家係品冠
下一個出場就係九澤

低水

但3都有可能石像鬼

我嚟點名喇
班偽毒已經消失曬出咗街

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.膠膠
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

點名

準備桃園九澤
跟住臺中 hebe yoga 壓軸

錯咗 以為係狼同石像鬼唔見面個版本

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.膠膠
4.轟轟
5.
6.
7.
8.
9.
10.

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.
6.
7.
8.
9.
10.

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.膠膠
4.轟轟
5.膠膠
6.
7.
8.
9.
10.

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.膠膠
4.轟轟
5.膠膠
6.橋橋
7.
8.
9.
10.

扮咩吖你，你未夠鐘出咋嘛

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.膠膠
4.轟轟
5.幸幸
6.
7.
8.
9.
10.

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8.monb
9.
10.

個個都駁唔返個list
我都係晏d先點

笑左

我啱啱都想講
次次都會Miss左幾個
好彩我搶先點左名姐

倒數2020，迎接2021除夕大點名

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8.monb
9. 純純
10.

純純b 終於成功點名

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚

我係咪可以攞全勤獎

斯亞到底up乜

狼殺聽日再算

斯亞唔識規則 爆咗

唔簽

我都係

同意
等緊九澤

敬宣

做咩唔簽

我明明次次點名都係到，冇全勤不特止，重要比人屈係party queen

點解大大會聽唔出

狼好爛

想做party king

阿虎真係廢到
又唔識自爆

品冠唱咁耐嘅

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22

明明呢個版可以自爆
唔識都算 都要跳預㗎

等到開始眼瞓

好忙 啱啱遲咗開狼殺
係咁飛發言同埋教兩倍速
都知呢局好垃圾

九叔出場先

我都係
狂轉其他睇

終於品冠唱完

我諗佢中間會播廣告

有冇邊個跨年live會有佢地睇

做看更做到好累

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清

桃園
九澤準備出場

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13.shipship

係咪剩番桃園
狂飛高鐵

咁都聽唔出
其實斯亞係咪第一次做狼最尾嗰round悍跳神職表水

我已經放棄左其他 好攰

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水

Multi task
睇晒全明星 跟住用兩倍速睇狼人殺
仲要時不時mon住品冠幾時唱完

係呀
如果想睇返台中佢哋嘅表演
去返直播嗰度拉返前面睇就得

重要打bino

而家冇
聽晚先bino

我都係
本來頭先有得睇孫盛希、閻奕格、查個毛都放棄左
宜家專心九澤、Hebe 同 Yoga 算

品冠轉極都仲喺度

仲要多唱歌
原來未唱完

品冠仲要唱呀

還唱

Hebe同Yoga一陣會喺邊個場？我都想睇

臺中壓軸
Hebe 應該壓軸
所以應該 Yoga 先

台中

唔怪得澤仔仲咁得閒上緊ig

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水
16. 魚魚

依家聽住Eric 先

正

品冠唱完未

Hebe 好似話應該 2330 出

柏良哥都入左桃園個chatroom

cls 阿虎廢到

丫頭做狼輪次概念差出哂黎，係咁講剩幾狼又點多左狼坑果d位

你管我們場上幾神幾民

救命
品冠唱完未
十首歌啦...

銀水而家可信左都係投3

今場狼隊廢撚到
阿虎又唔自爆 高玩丫講嘢有晒bug 斯亞又唔識規矩

原來唱左咁多首

一陣九澤係咪都唱返十首

仲有

係就好喇

我唔肯定
可能有誇大
但係好耐咁
連其他人既歌都唱

岩岩又以為唱完 點知又有

有2個ko沁岳小7入總冠

懷疑係咪九澤未講得切準備好
先係咁拖時間

冇咩耐性啦 講咗好耐零九都唔出現

笑死
係有人遲到幫拖場定係佢冇下場太得閒

留言好多人問09係咪遲到

可能塞車

應該真係遲
你睇吓宜家無啦啦喺度睇後台

終於唱完

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水
16. 魚魚
17. 鳥鳥

其實都幾慘 要唱多咁多

本來想睇臺北魚丁啦
宜家轉返桃園

sandy 9up 撐場

屌你隊樂天女孩醜到

依家推埋樂天女孩出嚟

Ken哥硬接

咩料

頂時間

終於

出了出了

不過 sandy 好似預告會唱 看見你的聲音 ?

咦今次唱預言家

九叔會唔會唱星星

好似係 我聽到佢話咩想見你

真係趕到
要係咁拖時間

娛百狼人殺Po 倒數2020，迎接2021，終極毒撚除夕大點名:

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水
16. 魚魚
17. 鳥鳥
18. 紋紋

采子都出場啦

娛百狼人殺Po 倒數2020，迎接2021，終極毒撚除夕大點名:

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水
16. 魚魚
17. 鳥鳥
18. 紋紋
19. 九九

鋒澤第三首
都已經多過臺中
可能桃園少表演單位可以唱多 D?

九澤 CP

sandy 好識搞氣氛

結婚結婚結婚

三人行

死都無視呼姨

睇黎無九澤合唱？

Ken哥開黃腔 天真澤係咪又扮聽唔明
九叔笑到唔識接

娛百狼人殺Po 倒數2020，迎接2021，終極毒撚除夕大點名:

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水
16. 魚魚
17. 鳥鳥
18. 紋紋
19. 九九
20. 皮皮

看見你的聲音！

Sandy明明係想帶個話題去呼姨度 笑死

好好聽

我來了cp
佢係咪想笑死我

CP成立了還是要叫一下

好少聽 09 live 看見你的聲音
好正！

天黑又黎！

係咪唱完飛去台中

九叔

得一首合唱

唔知喺桃園過夜定飛去台中先

唱得一首?

國師

到大大啦

合唱係

一首合唱
兩首 09
三首 鋒澤

音質真係好差

邊個活動？

360p 想喊

彰化跨年
由市長FB直播

台中有婁

睇緊

順便到臺中壓軸 Hebe, Yoga

最後啲人都走去睇

合唱唱得一首咁少

頂音樂中間停咗

接得好快

其實佢個場既setting勁似街邊開檔唱歌咁
路過企喺度聽都得

幾續俾人無視

笑死
阿采得自己一個, 冇觀眾都可以Natural high
同空無一人嘅草皮影大合照
[美夢mv是我第一次嘗試女女的戲碼]

好好笑 廟街咁

要喊啦 我個live唔見咗

一到訪問又cut左係咩一回事市長手機過熱呀

係..完全唔係好大地方.
頭先睇語噥開IG直播呢個場 由下面影上去就再影落去根本就一堆人企係度

俾錢換samsung galaxy s20 fe 好冇

笑死

終於有時間 依家睇返阿采先

偉晉係唱哂D歌未架

前面我開過嚟睇
係有一班疑似中年大媽係度跳舞

彰化嗰邊真係好得人驚

唱咗一首 想喊 去咗邊

D 市/鎮單位嘅跨年應該都有
頭先西螺都有
即係沙田區跨年活動, 會有D 沙田婦女會跳舞表演咁

CLS
彰化設備廢到....剛直播2秒偉晉又死左

我覺得有種係以前細個係中秋/新年落公園睇區議會搞嗰啲晚會咁
最後仲會有大抽獎

娛百狼人殺Po 倒數2020，迎接2021，終極毒撚除夕大點名:

1.羊羊
2.丸丸
3.櫻櫻
4.膠膠
5.幸幸
6.轟轟
7.橋橋
8. monb
9.純純
10.圖圖
11.讚讚
12.22
13. 清清
14. Shipship
15. 水水
16. 魚魚
17. 鳥鳥
18. 紋紋
19. 九九
20. 皮皮
21. 綿綿
22.堡堡

a lin正喎

仲絕望過reg科呀 還返偉晉比我呀

嚟緊仲有咩好睇
連查個毛台中都表演完
桃園而家A-LIN
台北青峰

又有啦
EVERYDAY

有番啦 但背光旅行唱完

想講粗口呀 我最鍾意背光旅行

[拜託市長調鏡頭]
[偉晉粉絲真的太難啦]

2330 Hebe 臺中

終於轉番鏡頭

真係好難 爭啲崩潰

林世賢
技術不佳市長向大家道歉

唱潛台詞

要唱潛台詞了

青峰我miss左
等睇五月天la

唔知點解覺得7,8似雙狼

沙田街坊福利會跨年晚會終於完結了
唔駛忍佢個垃圾FB直播了

第二幅好可愛
跟住無啦啦第三幅有九叔係咩事

突發
見到 Hebe 臺中係下個！

咁轉去睇先

你認錯人喇
嗰個係阿澤黎

台北直播4萬9人睇緊
桃園2萬4人
台中得3千幾日嘅明明CAST都勁

笑死我

屌 好柒
2020完之前都要柒多次
啱啱見到金髮 以為係佢添

對住冇人嘅現場唱真係好乾

無事無事立眼真係好易睇錯既
我都係睇到佢個藍色hoodie帽先肯定到佢係澤

應該未試過跨年咁忙咁充實
成晚都要轉嚟轉去一心幾用

認錯+1 咁啱又金髮又遮住左件藍色hoodies

8號係咪聊爆咗。。？

明明就係...
看更

我就係見到金髮 又見唔到頂藍色帽
跟住又全黑咁樣 我先心諗無啦啦擺九叔上黎做乜

Yes

台中有幾個YT播
有個都2萬6

hebe

啱啱沖完涼
依家衝去睇返阿采先
見到IG 好慘

alin現場好勁

邊台邊台

桃園

桃樂園
超勁

一路睇緊

但係好可愛
自己一個人都可以咁搞鬼

給我一個理由忘記omg

冇錯

HEBE台中出場啦

唱緊有一種悲傷唔捨得轉走

大家跨年都好忙碌

好感動
得先知一首重覆
其他全部有換歌
仲有我最愛既 love
同好鍾意既或是一首歌
同少 live 既日常

同埋套衫好美
好少見 hebe 咁著

忘詞都好可愛搞笑

新竹有盧廣仲

轉左睇老楊
高雄義大

魚仔

陳敬萱真的很美 美到爆

花蓮有大齊

幾時係總冠軍賽

聽左刻在

大家睇緊邊個跨年場

高雄義大
老楊

五月天

五月天係咪唔係live

預錄㗎

成30幾萬人睇緊

其他台又無乜特別野睇 五月天又特紅

個個答唔同野嘅喂

義大

老楊啱啱完
宜家轉臺北睇 101 煙花

最後召集

以下入圍party queen/party king名單尚未出現
1. 蟑蟑
2. 迷迷

2020年最後一回..永別2020!

準備倒數啦

Happy new year

丸丸好開心識到你哋 愛你地

happy new year

Happy New YEAR!!!

Happy New Year

Happy new year!

2021 要忘記2020嘅所有壞事 新一年新開始啊各位

Happy new year
Love you all

Happy new year!!!

好似從來都冇咁期待新一年嘅到來

好耐無上水嘅陳小九祝大家新年快樂

Happy new year！！
我係咪遲咗點名

好耐冇見小九

見到卜心個ig 好sad

新年快樂

你已經被列入party queen 名單

Party King

五月天唱刻在

有默默追post
你哋前排講石原我已經想上水 但太有時差 join 唔切話題

恭喜你當選為新一年嘅 Party King

然而我哋同個mon慶祝
我跟住五月天嗰度倒數

party king

Happy New Year!

Happy new year

大家新年快樂啊

2021希望喺呢個po嘅所有大學生全部過3爆4

真係叮咚限定

即係真係叮咚先計主持人?
但係仲有5宿舍喎

咁慘

九九祝大家新一年身體健康

斷正

石原FANS?

婁賴長期唔係到
點會係主持

巴塞FANS? 幸會幸會
我都係多年巴塞FANS

各位HAPPY NEW YEAR!
新嘅一年一定會更好架！

各位happy new year

好正好想聽live

過兒都係PARTY QUEEN

Yes! 名單又增添一人

桃園831果邊都好好氣氛

咁都俾人捉到

睇完五月天八三夭，五堅情同采子分別去咗邊？追翻live 先

九澤：台中 桃園
采：西螺
晉：彰化

賴：休息

台中 - 九澤

桃園 - 九澤

台北 - 婁峻碩

西螺 - 采子

彰化 - 偉晉、語噥

Thx

賴：喺屋企陪凱比

正，唔該巴打
見到八三夭同空氣互動好慘

大家繼續無視皮蛋
婁 台北、台中

我連凱比都無 by 羊羊

完全唔記得
因為見自己打咗五個名

慘，我講五堅㗎

我有PO佢架
不過唔記得台中都有佢乍
查個毛好屈......有台北超屈, 再加台中都有佢
原本三個跨年添

新開始

佢應該算本來最紅嗰個？唔計 sepicXl

除左台北
其他場都係要同空氣互動
采子同空地大合照

我道歉

以前睇終極先識

點都好過五月天錄live 少少失望

唔係啦
婁本身都撈得好晦
佢老友高爾宣就撈得好好
CHING G SQUAD都唔係好幫到佢
真係狼殺後開始知名度大增
加首colourful好hit
出哂圈

預錄架, 咁都幾失望

係，以前都唔係咁

最鍾意都係鋒澤
啱啱潛台詞花絮，佢講英文好cute

我見你哋個個都不推文，習慣咗無撳sor

我以為大大會最紅點知而家佢好似4個之中最頹

佢個title 變咗狼殺超級偶像

又多個澤仔男fans

你個名有聲

橋橋真係勁好笑

大大太少歌

佢真係好頹
當個個weekend都接商演 佢喺度遊山玩水

你有我哋

冇所謂啦
佢本身係最主張WORK LIFE BALANCE嘅人
工作都係最唔鍾意CHUR
想慢工出細貨果隻

點都MIT唔甩狼殺偶像個朵架啦佢地全部

算你啦

丸丸唔駛唔開心
我地都冇凱比

佢下半年都多左好多校唱

但係佢啲fans 即係我等佢出歌等到頸都長

真係勁失望…以往年年都係直播現場，無諗過今年連倒數嗰part都係預錄

幾時先儲夠歌出一隻FULL ALBUM

當完兵 啱啱出來上半年喺咁上下 分水嶺

佢下半年都真係勤力左

人都顛, 倒數都要預錄真係冇意思咼

九澤派

講開mini album
冇諗到澤仔竟然會出mini
係咪太趕

新歌好聽
潛台詞都好好聽

今年歌太少

呢度都冇人有凱比
攬返自己隻陪瞓公仔囉，比啲羊毛你用la

九澤喺呢度嘅第一大黨

我見阿采都成日同偉晉同場校唱
可以合唱前任
有次商演咩亞洲電台都有同場

勁無feel

幾個月先出一首 等我地都去到睇五堅嗰陣掛

唉，真

我以為會接返現場

好

唯一有心係預錄同現場run down 一樣

其實以近年宣傳週期嚟計
出mini album會好D
隻隻歌都可以宣傳多D
如果出FULL ALBUM可能會有好多滄海遺珠

30萬人睇live都諗住係現場 點知

放心
九澤呢度第一大黨

得6首歌真係有啲失望
有4首都已經聽到爛咗 得2首係未公開既
不過應該真係太趕 雖然唔明點解要咁急一月出同開演唱會

EVERYDAY完成5個月都未有自己新歌
(唔計潛台詞係原音澤仔出)

咁又係
淨係睇九叔嗰20首歌就知
有好多滄海遺珠

有taste 我都係鋒蜜+五迷

仲有采子

佢可摸以打少陣機

想出完就返新加坡放假

佢都係去買歌啦

想返新加坡前出?
五月要出九澤
費事撞啩

我都以為係

直情係
仲要mini album其實賣得唔會平FULL ALBUM好多
以賺錢角度計都係賺多d

堅有taste
請多多支持阿采
在呢度係弱勢社群

唔介意 但係佢連買都唔買

明明動森都冇咩再玩
但好似又沉迷左新GAME

佢棄咗坑呀嘛 搞到我連名都想換

我係想佢作多d歌但係佢實在太慢
買歌就可以快d出到歌
不過佢又可能要揀嚟揀去先揀到一首佢覺得好嘅

頭幾首都自己創作
開左個頭, 應該唔會出去買啦

一早要換啦
但係咪要跟番佢玩嘅新GAME

咁又係..龍女佢都嫌棄唔夠好聽

其實都可以返黎之後先再出啊

同埋6首就好似報到金曲獎..

唔叫弱細la，明明你都有幾條𡃁
開始壯大架啦

你去鞭策佢啦..雖然可能俾佢屌..

好似係咩原神但係冇玩開唔知改咩好
用住先

咁又係
澤仔尋日都有講2021上半年忙完自己就要focus籌備九澤嗰邊

實啦 「我什麼時候出新歌關你屁事啊」

要努力掌握好22式作文技巧

頂多得半隻羊乍咼
但你始終有正職
采子只能係你PART TIME

雨龍巴又係99%雨婷1%采

44太忙

係 小賴都係咁

忙完九澤應該就五堅
如果上小巨蛋

咁用番佢D歌名做名好D

好過婁

直接拆解到佢想做啲咩

仲有我呢

2021願望 九晉同晉澤做第二大黨

五堅都話想一齊出碟 真係有排忙

原神呢啲支那抄Game 嚟
聽到佢地個個都玩真係屌出聲
如果第日有人抄佢地歌我都唔會幫佢地講說話

婁有消失的一一, 婁小毛(?!)
仲有冇

係
真係想知究竟佢2021年會唔會出到碟

YEAH又多個PART TIME

新年lm

我先係弱勢社群呀 呢度好似都冇小鋼盔嘅

乜而家唔係咩
都冇其他黨啦

冇

我幫佢哋1/4落去啦咁
頭先九澤同婁同時間我都係睇婁

原本有
直播趕走晒

終極FINAL BOSS PARTY QUEEN荷蘭仔

你望下三刀先la
你都有隻羊，44，迷迷點下名
我身兼多職，我再努力下

晉澤應該係
九晉應該唔係

新一年我要繼續捧九晉

唉，不要再說了

有嘅 咪我囉
直播單野之後我少咗出聲咋嘛

仲有架應該
"晉晉"應該對佢餘情未了
仲有幾個架至少

第一眼睇覺得有啲似iu
真係韓國嗰個

你不嬲都係婁嘅音粉

荷蘭妹
請入party queen名單

都係遲咗個半鐘啫

高要求囉 等到頸都長唉
不過佢隻EP同演唱會週邊都幾quality

如果一一有我一半咁厚面皮
應該仲多𡃁

阿采真心正

Monchichi 走唔甩啦

我期待你拉到幾多人入黨

1點半啦...
你玩到而家幾點都唔知嘅終極FINAL BOSS PARTY QUEEN

你強調
勁好笑

我地有兩個半鐘嘅點名時間
遲個半鐘係好多

我荳再度被侮辱

記得茶菜都係婁音粉

冇人叫monchichi啊

越數越多

轟轟
櫻桃小妹
monchichi
晉晉
請繼續上水吧小鋼盔們

我唔係part time ga
話哂佢一出道就已經做左采虹

真係比佢吹到漲哂
屌少陣唔得嘅 EQ底迪的

我記得本身好多晉仔飯
好似都係直播事件後就少咗講晉仔了

仲有堡堡呢！

Happy New Years

嚴太多fans ，好似係

但你正職都係龍婆

笑死
佢條片仲好笑

不過佢果次後都唔敢再開.. 開直播啲人問佢係咪要鬧人即否認
龍女又笑鳩佢..小賴實話過佢

小賴有講佢話過大大態度問題

睇live嗰陣我嚇親 然後就比呀世賢市長個live激親

咁呢個我唔否認
但阿采既我都跟得好貼架

我2021年冇推過雨婷喇

咁堅
原來你先係開派創始人
容許我叫番你一聲做C FU!!

采打籃球好charm

賴講過 澤直頭唔認同開直播啦
之後都收斂咗 希望2021唔好再發生

好慘 點解啲設備可以頹到咁

老實講都會影響五堅個形象ga ma

原來live 有 shining star 好鍾意

我唔係投訴你D乜嘅
請盡情推雨婷吧
雖然都多左好多巴?!支持雨婷
但呢度都冇正職雨婷推手
佢好需要你嘅支持嘅講真

點解要加動作笑咗

采健身都好CHARM

見到360p嗰下真係好絕望 好似睇緊10年前啲直播咁

堡堡真係唔知仲係咪

采子女裝中性裝運動裝都有唔同嘅魅力
勁無敵

咁又唔洗 支旗由你揸開既
我繼續做返高調既龍婆低調既采虹

其實360P都算....唔係播播下又斷, 播播下又斷呀嘛
市長....你換手機啦

運動采真係好型

真心正，如果玩很大個次勁啲就好

采虹方面都高調D啦
2021年請儘情釋放你對阿采嘅愛

小賴始終都係高手嚟

市長話下年會改善架啦

最衰無觀眾入場 如果唔係起碼有得睇下fans cam

成隻連鼠咁又可愛

果次好可惜
被干擾+太緊張之下
三球都唔入, 入到一球都好丫
原來佢游水都幾勁
可惜又冇相關環節同埋直情果次冇落到水

西裝采

應該冇FANS會再想佢地藝人接彰化SHOW
彰化市嚟架
明明西螺仲頹, 係一個鎮仔嚟乍, 仲係第一年搞跨年,
個舞台又靚D, 直播又質素好好多, 起碼有YT

下年可能五堅一齊喺台北跨年呢 仲要等市長換手機咩
呀市長究竟用緊咩手機live得咁差
三星爸爸贊助下得唔得

好似仲有人去
可以揾吓

飯隨都好正
煮個宵夜繼續睇五堅啲live

係嗰次佢真係無乜發揮到

見到啲站姐出緊Po

大大表白嗰part笑死我

放緊

玩很大無乜發揮到采

下年五堅就算唔係台北都一定可以一齊上到其他大場
真係唔洗理阿市長啦

桃園個天黑九叔大爆發
今日陪在你身邊，真係勁好聽

以五堅牌頭肯到上到大場
不過可能冇各自接搵得咁多

呢個真 5個人分一定分得少好多

踢毽幾勁

如果五堅一齊接到大場就更係好啦
呀市長自己慢慢玩部手機啦

查個毛本來自己都三個跨年
變1-2個仲要5個人分的話, 真係喊出嚟

咁我改下我個願望 我希望五堅各自接到大場收足錢
唔好重演spexial

聽緊看見你的聲音

聽晚嗰個算唔算?

健身球都ok

我覺得呢個還好 不過佢地打頭陣都好叻仔
五堅2021第一個大場係紅白

算掛 起碼唔使轉台轉到頭都暈

好期待紅白

各位新年快樂

感謝各位九澤黨嘅站邊
2021請繼續支持九澤
見證1+1>100嘅可能性

我想講啱啱再睇返桃園
九叔無論係自己唱緊 定係澤仔唱緊 佢嘅視線範圍得澤仔
最好笑係 澤仔淨係望住台下 冇同九叔對眼

澤仔應該凍到淨係想快啲唱完
佢成日都望澤仔㗎啦

今晚做咩突然咁多九澤黨新人

仲想問你改名前係邊個 個名真係勁
一起底 發覺原來係扣媽

善用起底功能..

柒咗

以前有觀眾 佢都會望吓台下
依家真係全程喼實澤仔 一眼都唔放過

我都留意到
但之後發現好似澤仔耳機出左問題
有一下對視完九叔指左一指自己支mic

hello我返嚟啦

綿綿咁都中招

又去咗邊呀

采濃妝唔好睇

飲到有啲wing

終極無敵FINAL BOSS PARTY QUEEN原來唔係荷蘭妹, 始終都唔夠鳥鳥鬥

哦 等我搵返係邊段先

望空氣

去咗邊度飲呀
小心啲呀

是咪新人嚟架
hello因因
我係鳥鳥

我哋嘅party queen鳥鳥強勢回歸

係fd屋企

唔記得講新年快樂啊

Hello

不過腐腐係咪都係PARTY QUEEN
好多日冇見佢

佢應該都係

party bad girl

勁耐無見腐腐同加冰兄
本身都想提名佢哋做party queen
但似失蹤人口多啲

尋晚同今晚明明有丫頭

有高玩丫都召喚唔到加冰兄

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(209) 九晉澤大三角

新一年要繼續支持大三角

welcome back

連鼠澤真係好得意
九澤頭先又去左食屋馬 好似變左佢地台中個飯堂咁

佢真係好似連鼠
九澤CP今日唱得好好啊
陪在你身邊啲和音好夾

好好j

睇到佢哋個行程都覺得趕

兩場都唱得好好
今晚首陪在你身邊好聽到loop左好多次

啱啱發現天黑咁就唱咗2個跨年上年到今年

天黑紅定想見你紅？

我屋企人都問：又係呢首 我都識唱啦

預言家都係

一定係想見你
不過天黑都唔差

之前成日聽
聽到我啊哥都識跟住唱

我淨係睇表演 但係佢哋又次次唱呢首

希望下年有歌超越天黑

一定係想見你啦，套劇咁紅連帶首歌都紅到爆

同埋八三夭本來好紅
仲要出粵語版
天黑可唔可以出粵語

敲碗大三角 不過喺呢度敲好似冇用

除非有偶像劇主題曲啦，好似想見你咁

廣東話版好好笑聽唔慣

澤仔只要出台語版就會唱到似粵語

諗起澤仔啲廣東話已經好想笑

係幾有心，估佢哋唔到
以為會出台語

三人歌我次次都諗起愷樂同問米鼓鼓首三人行

笑死
敲碗九虎

奧語

今晚真係唱得好好！

佢到底幾時先會講返岩

其實佢哋有日發現呢個討論區會唔會笑死

我而家已經笑死
敲碗九呼結婚

終於睇埋Lisa 可以睇狼人

好眼瞓呀 終於追晒post
見到啲野食相勁肚餓

心諗咩香港人原來成日敲埋哂啲奇奇怪怪嘅碗

佢地應該會心諗點解啲香港人係咁用emoji傾計

因為加密